{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009732",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 상남동 MTM 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00で、チェックアウトは12:00です。 宿泊料金は2名入室基準であり、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店にご確認の上、予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻しされます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 予約の際の特典として地下駐車場と自動駐車場が利用でき、静かな客室で計34台の駐車スペースが利用できます。 軟水器は24時間稼動し、保湿効果と毛髪保護効果があります。 地下専用駐車場をご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否についてどうすればいいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店にご確認の上、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否はありますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生した場合の払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻しされます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約の際の特典として地下駐車場と自動駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースは何台利用できますか？",
            "answer": "静かな客室で計34台の駐車スペースが利用できます。"
        },
        {
            "question": "軟水器はいつ稼動していますか？",
            "answer": "軟水器は24時間稼動しています。"
        },
        {
            "question": "どうやって地下専用駐車場を利用できますか？",
            "answer": "地下専用駐車場をご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 378
    }
}